{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 산너울펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加の人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償も責任があります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューのご利用はリビングの外テラスで可能で、料金は人数によって異なります。 カラオケはリビングで営業しており、利用料金があります。 駐車も可能です。 ペンションからは小川が流れており、足を浸しながら休息を取ることができ、清平湖畔に沿って行ける遊歩道や登山道もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償も責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやカラオケの利用はできますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用はリビングの外テラスで可能で、料金は人数によって異なります。カラオケはリビングで営業しており、利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションからは小川が流れており、足を浸しながら休息を取ることができ、清平湖畔に沿って行ける遊歩道や登山道もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 593
    }
}